蘋果日報 新聞 20200414 星期二

蘋果日報 新聞 20200414 星期二

頭條

泛民內會拉布阻國歌法
港澳辦明屈瀆職
郭榮鏗：欲加之罪
兩辦發功撐蒙面法裁決
京官恐失下屆立會控制權

===============

要聞

星洲30℃高溫 四日爆千病例
何栢良︰勿幻想炎夏驅病毒
獅城港人戴口罩受盡歧視
瑪嘉烈負壓房故障 涉69病人
英返港14月大女嬰確診
化驗大減 假日確診回落是假象
郊遊人潮播毒 一周見真章
潛水團逾20人搭艇違令
泳灘逾百人除罩大解放
港武肺基因突變有別歐美
歐美客轉機返港免留亞博
連續九日撲空 顧客：擺明整蠱
不知口罩售罄 百人罵驚安
120萬人認購港視口罩 用家：有膠味
陳易希製光觸媒布罩 可重用50次
光房單親母暫遷單位 助同屋隔離
電郵外洩：新聞處謊言管理
官員墮亡 總主任急進諫：制度需第三方審視
九成中小企擬裁員 「代出糧無幫助」
全球確診資料
香港1,010個案資料
本土感染10例 哈爾濱重災
華單日新增重返三位數
鍾南山否認疫情數據造假
華三重審查病毒溯源論文
星總理夫人改「Errr」文向台致謝
台快篩偵測儀 潛伏期驗九成準
中共審查升級 電玩也封關
禁提瘟疫 阻隔全球連線
中泰網民罵戰 台市長撐泰吸讚
楊潤雄：DSE如期開考機會高
天后誕兩慶典取消
染武肺更易社區播毒
英工會籲缺裝備醫護罷工
聯邦與州無協調 美採購物資炒貴至10倍
醫護外最高危 美逾1,500超市員工染疫
東京安排「網吧難民」住酒店
巴西總統拒留家 與民握手
外傭細訴疫境辛酸
禁足 解約 困獸鬥
【Viann，42歲】「周末禁外出 失自由私隱」
【Hannah，34歲】「戶主移民 我怎樣餬口？」

================

港聞

供應大減 每斤百三
鮮豬40年來最貴
肉檔嘆生意難撈 「客嫌貴掉頭走」
非洲豬瘟重創 供港豬場剩八間
藍絲犯聚悼中磚亡工人 警懶理
旅社倒閉 卡主退款被索手續費
再培訓局課程學員可獲$5,800
拾荒者報復「行家」
發泡膠戰爭 火燒家當
兩夜青眼超超 10煞刀棍施襲
途經旺角遇伏擊 男子捱斬重創
國際專題：危機老手領德國渡難關
默克爾抗疫有功反彈
去年着手防疫 助減死亡率
推短時工作制 補水不裁員
書店常開 居家跳舞抗逆境

=====================

國際要聞

穩奪大選入場券 即被翻27年前舊賬
拜登前女幕僚 報警控遭性侵
土耳其擬放染疫難民赴希臘
龍捲風襲美南部 19死數百房屋被毀
英情報機關促反思與華關係
馬拉維暴民追殺「吸血鬼」
伊朗取回盧森堡百億資產

================

兩岸要聞

遼寧艦隊遠海訓練 美戰機監視
中美南下西太平洋晒馬
菲海域成中美「第二戰場」
性侵養女案揭賣嬰產業 4萬訂胎兒
法律存漏洞 難禁非法領養

==================

自己屎忽都抹唔乾淨就咪搞香港啦